而家肺炎有冇康復者係真係好得返？

好似個個驗完都陽性咁

中左招 好返 又再復發

等全地球打疫苗先解決到了
自求多福啦

有冇諗過當初驗到陰性果陣係鳩驗？